AA9 早日會被A.I取代

成班AA9 低學歷、工作無技巧、份佣跟本唔值咁貴。講真，依家資訊網絡發達，個樓盤有咩優缺點上網一眼睇曬，買新樓更加唔需要經AA9手，連鎖匙都唔洗佢地揸。 未來A.I愈黎愈發達，睇盤用曬VR360，隨時AA9人手需求大減，個個繼續被客人回8、9成佣，真係等睇佢地乞米

利伸：曾經做過AA9短時間，睇唔過眼AA食水深、上司教我用語言偽術呃客就辭左職搵其他工。

跟本唔應該有呢行

其實AA全寫係咩 點嚟

同問

究竟AA有啲咩功能係不可被取代？

根本唔需要有呢行嘅存在

asshole agent

哎哎

其實點樣先可以搵到一個好AA??

ai 識唔識左手交右手

轉晒做網上打手

到時人地都搵夠

笑撚死
Aa狗要同行拆佣，就算搶到單都係滴滴仔咁出佣
幾時先搵夠

公道啲講 我覺得有既價值
有人做臭個朵又唔代表全行封殺
好似保險咁 唔通全部保險佬都呃人

早兩年賣咗個工廈 都係靠AA同個賣家傾
其他有靚盤佢地會問我有冇興趣先
上網睇到個啲已經係慢
講價又係靠佢

咁當然基本介紹間屋既優缺點上網係搵到
但係例如樓上樓下咩人 大廈可以俾點裝修
好多細微野都靠佢地

前提個經紀真係有料同跟得足

可以話係少部份經紀係咁囉。其實搵一次經紀睇樓，下次自己上門拍門搵返業主傾都得。 果啲依家慢半拍，但幾年後呢？十年後呢？ 科技進步自然對經紀需求少左，經紀係靠賣資訊搵食、網上消息流通、資訊泛濫、經紀既資訊就唔再有價值。

其實aa成日話今個盤發展商回好少，最多回一半佣，係咪呃人？真實其實係咪吓吓都三十萬佣（以1千萬樓計）

大把人回8成佣的

「其他有靚盤佢地會問我有冇興趣先
上網睇到個啲已經係慢」

即係班AA狗hold起晒d盤?
冇左AA狗咪大家一齊上網睇囉
咁仲點會慢

有好多有人唔想煩
特別係有幾至十幾層樓既人
邊得閒逐個放上網
又要應酬啲買家 問長問短
梗係交俾AA去攪
你買二手車都可以去28car或家九龍灣買啦

不過質素真係好梗要
上年買樓 開頭跟幾個AA去睇樓
後尾得番一個
其他一係功課做唔足 一係hea懶得跟
要我成日問佢有冇多啲盤睇
問佢野又九唔搭八

無,好既AGENT搵唔到食,最後轉左行

新盤洗咩要aa9

佢地最值錢就係兩邊拗價錢，呢樣野係難取代
睇樓分析入票呢D野好多野都做到

AA 狗係渣滓 不學無術

拗價錢就曬氣啦，除非你當業主同客人係弱智、好地地一個業主都唔會同客人講價講到鬧交既。另外，好多時個經AA都係要又呃業主又呃客人，食曬中間差價個佣金。

有冇ai取代都可以唔使要aa9,根本佢地存在既價值係0

我遇過個經紀
睇大型屋苑唔係村屋
問佢邊度掉垃圾佢都唔知
喺咁開哂成層樓啲門搵垃圾桶
咁嘅人帶人睇樓收佣

好多9成都肯，你話呢

我覺得地產代理絕對有價值
好難俾科技完全取替
不過佣金銀碼應該除10

aa唔呃人點做aa

仲鬧AA, 遲下要出貨走資啦移民
比全佣當告別費

AA佣金只值0.1% ，唔做就搵第二個簽，2020仲有傻仔俾1% 佣AA要驗下腦

雖然我都覺得AA9好廢， 但睇盤用VR360有乜用

每個單位始終唔係一式一樣

呢行點都會生存

但行頭應越嚟越窄

agree

樓價高左咁多 1%真係太多

食餐飯咪算囉 幫佢刷業績重要比錢佢洗

支持aa打鳩啲客

咁又唔好咁講 不過好睇你好唔好彩
我搵5個 入面有一個真係幾好

我俾哂要求 有啲夠膽死俾啲離哂題既盤我睇
又或者懶到爆 或者乜柒都唔識唔知

美國有間公司叫zillow 咪做緊呢樣野

新樓搵AA 除左拎回佣真係0 價值

發展商某d盤賣唔到就搵成堆aa9
拉客

低置末日

收盤源係公司收，個aa係打工，只係因為工作權限，令佢接觸到業主。

我就咁睇，係咪想講地産公司可以用AI取代aa呢，即係就業結構改變

佢地仲生存到係因為未有人好好利用blockchain黎攪個網上平台
但遲早會有人咁做
到時就唔會有上網睇係慢過搵agent睇盤呢件事
尤其普通細價住宅買賣，根本agent係無撚用

呢個只係因為無一個透明嘅平台，有information asymmetry，所以佢地暫時先有存在價值
唔代表佢地真係有幫到啲乜

重點：中學學歷

就係因為個個單位都唔同
所以好多時啲aa狗都係乜撚都唔識

基本上大多數工都可以AI頂替
客戶唔洗AA9, 但係公司要
姐係好似保險咁
佢做到你可以online買
但係有幾多人會真係主動去買先?
咁公司就要AA9 去sell尻你, 語言偽術又好, 呃呃氹氹又好
咁個客戶先會買超過佢真正最少需要嘅野

sorry for 1999

其實開始有
仲要係一條龍